運動員同文員仔一樣打份工，點解要特別撐？

唔收錢表演架咩？

你放工返到屋企可以抖下休息。
人地運動員隨時一日練十幾個鐘先得個雞碎咁多車馬費，有啲仲要兼職幫補家計添呀

你做文員做到佢咁出名，我一樣撐你

周街執到件識打字既都可以做文員仔
但要培養到件代表到一個國家既運動員要好多程功夫

運動員係佢自己想做，唔係逼。
文員仔無人想做，每日行屍走肉。

我支持文員仔

即係唔出名運動員又唔撐

最憎啲忽然球迷，拳擊迷
明明乜柒都唔識
剩係0係度盲撐

國家元首 歌影明星無收錢？

魚蛋論
我冇人撐 運動員都唔可以有人撐

唔係魚蛋問題，係點解要對運動員有種清高心態

文員我都好尊重架喎
運動員同文員都係正當職業

咁辛苦咪唔好做運動員囉

咁你條懵撚呢